#. extracted from ../locale/en-US/users.dtd, ./locale/zh-CN/users.dtd
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-01-21 01:13+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.1.1\n"

#: users.title
msgid "Employees"
msgstr "员工管理"

#: users.basedata
msgid "User Profile"
msgstr "员工基本数据"

#: users.option1
msgid "User Limits"
msgstr "员工额度限制"

#: users.option2
msgid "Check Tracking"
msgstr "员工开单限制"

#: users.username
msgid "User Name (a..z,0..9)"
msgstr "员工姓名/代号 (a..z,0..9)"

#: users.password
msgid "Password"
msgstr "登入密码"

#: users.displayname
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: users.accesslevel
msgid "Access Level"
msgstr "权限群组"

#: users.pricelevel
msgid "Default Price Level"
msgstr "预设价格设定"

#: users.job
msgid "Default Job"
msgstr "预设工作内容"

#: users.limit.item.discount
msgid "Item Discount Limit"
msgstr "单品折扣限额"

#: users.limit.order.discount
msgid "Order Discount Limit"
msgstr "单张折扣限额"

#: users.limit.cash.check
msgid "Check Cashing Limit"
msgstr "支票付款限额"

#: users.limit.item.surcharge
msgid "Item Surcharge Limit"
msgstr "单品附加费限额"

#: users.limit.order.surcharge
msgid "Order Surcharge Limit"
msgstr "单张附加费限额"

#: users.limit.plu.quantity
msgid "Product Quantity Limit"
msgstr "产品数量限额"

#: users.limit.plu.price
msgid "Product Price Limit"
msgstr "产品价格限额"

#: users.limit.item.coupon
msgid "Item Coupon Limit"
msgstr "单品折价券限额"

#: users.limit.order.coupon
msgid "Order Coupon Limit"
msgstr "单张折价券限额"

#: users.minimum.check.number
msgid "Minimum Check Number"
msgstr "最低开单数量"

#: users.maximum.check.number
msgid "Maximum Check Number"
msgstr "最高开单数量"

#: users.maximum.open.checks
msgid "Maximum Number of Open Checks"
msgstr "最高未结单数量"

#: users.action.add
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: users.action.modify
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: users.action.delete
msgid "Delete"
msgstr "删除"
